[請指教]深圳正骨推介

想約埋D親戚四月中去深圳揼骨 (即日來回)

有冇巴打去過有推介?
同埋都係第一次去 有咩要注意?

PISH

王室假期

月亮灣

正骨

30分鐘內會問你要唔要額外服務

係呀,俾多成舊水幫你J,摸都唔俾摸

your j&face , your fate

芙仔